今日真係支那game認證日

好多平時扮外國，扮台灣既game今日都玩唔到，睇到d人（尤其成日話遊戲政治要分開既台仔）鬼殺咁嘈真係好過癮

呢隻GOT全球服，但今日只有中台澳既人login唔到